[2選1］anjay定10A?

Anjay
10A

定係ali屌打？